（揾game) PS1 競速動作遊戲，渣著架電單車向前衝打敵人，可同電單車合體變機械人

（揾game) PS1 競速動作遊戲。
每一關都會渣著架電單車向前行，而中途會有敵人打，而渣電單車個人可以隨時同電單車合體變機械人再作戰，而好似成日都有大佬打的。
其實唔算賽車game，但我冇記錯有限時，要完時間前去到終點（可能記錯）。

可以簡三個個主角，紅，白，黑。
紅色用拳，白色用槍，黑色用光劍。
三個主角條路線故事都有少少唔同。

我記得用黑色的故事，黑色係條team的leader，去到半路出賣鐘意佢的白色妹妹，好似殺左佢，之後個紅色揾黑色報仇。
感謝。

日本game來

thanks!!!!!!